怕醜仔求助

打開銀包望下有幾錢先

push

［洋蔥］ 《致梁義士》

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

好少溝通仲去表白同自殺有乜分別

但求無悔

唔撚洗表白 得兩情況先會
1. 已經知道對方中意你 係一個儀式
2. 知道對方唔中意你 自殺式襲擊 睇吓有冇一絲希望

就係呢個心態

其實岩既自然會行埋一齊

約到佢咪表囉
約唔到就係咁先啦
邊會有女仔聖誕留比完全冇興趣既人

同男仔好傾D 係咪應該要搵男朋友好D?

其實唔洗特登表白
約出街食下飯睇下戲先啦

唔好攞假嚟丟啦

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

講左好多次 ON9先表白 一係你就搵機會直接拖佢 表白呢個行為係完全無任何正面作用你自己諗下點解啦

你去表白 = 少咁個fd

聖誕約到出黎？

好難講 理論不如實戰 佢肯同你出去都有好多種可能性
只能自己摸索下 我都只係畀到少少建議 因為個個人唔同

建議你了解佢多d
做左朋友先

thx
希望成功

中六 longD 完
我係你就疊埋心水考好個DSE上大學大把女揀

如果你地本身係普通朋友 又仲想有朋友做 建議唔好表白
不過人總要衰過先知 這就是青春

無錯 搞好當下氣氛仲好 如果約會嗰日確認到對方對你都有feel 先大膽啲試下拖佢 真係唔洗表白

Whatsapp先 出到黎進度良好就再面對面約下一次

ching 真勇敢 真青春
我撐你架

喂喂喂 你早排先等緊選民確認信 而家又返老還童呀?

啱
樓主有冇認真諗過自己追女係為乜?
人有我有?天性生理反應?
係既就請自動收皮
條女有咩咁吸引可以令你放棄自己既閒暇同娛樂去同佢一齊?
溝女好撚燒錢㗎
留返啲錢去下旅行好過

OK 我信你啦 巴打
有消息再回覆你

聖誕節就係個機會

樓主幾時約人

得唔得都同我哋講聲

yes I will

中出即飛，佢下年就走冇手尾跟

ok

其實你都有哂決心 咁加油啦

比啲小提示你：
約會著衫唔好咁誇張
個人乾乾淨淨先唔會扣分

知道
希望成功約到先

GOGOGO

我想問，因為學校係日日見面
面對面講點解無WhatsApp問咁好？
面對面即係單對單嘅時間，隔離無其他人
（係唔係因為我怕醜）

大學大把女揀

表白

唔表白lu

你先搵一個唔鐘意既女仔表白，練一練先，之後approach 個target

唔會表白
只想約個女仔出街

點解溝女燒錢我拍親都無乜點洗錢

事實係人地只會向高富帥埋手
毒撚專心讀書搵份好工儲錢移民好過

借隻錶俾你戴 任揀

升...中四了

多謝巴打
不過佢唔拜金

你點肯定?

中六努力讀書 考好Dse最重要

就算比你呢刻追到 最後讀Ive
個女仔去外國讀大學
你地最後只會Come on james

努力讀書 入U讀個專科
出年Ocamp大把女你簡

再唔係追番人地都理直氣壯

明白
我都預咗佢唔鍾意我
不過我都想嘗試聖誕假約佢出街

千奇唔好表白
同露底冇分別

讀書時間追應該最易show到你上進既一面
同佢講你既目標係邊間U邊個勁科
出黎搵到大錢
然後齊齊約出黎努力溫書
唔會點洗錢又培養到感情
以前讀書啲學霸都係咁識女
科科A/A- gpa3.8以上
成個人生嬴家咁
我而家個上司老婆都係佢讀書個陣識到結埋婚

係啊 你唔怕醜 緊係面對面好啦 起碼兩個有交流 whatsapp冷冰冰